★返工=？ 九巴車長駕駛不夠專注 令男子從14米天橋墮下至半癱 入獄15月

九巴女通宵車長前年深夜駕駛至荃灣路時，遇上處理中的交通意外現場仍沒有減速，令一名站在路旁的司機被撞至墮下14米天橋，從此半身癱瘓，女司機早前被裁定危駕罪成，案件今（27日）於區域法院判刑，法官指被告非短暫時間不專心，指案情嚴重，判被告入獄15月及停牌3年，並須自費進修駕駛改進課程。

返工=Double Jail

1st working jail

2nd 赤柱jail

笑死，半身癱瘓判得年半，扣埋假一年出返嚟
人地就受苦受足成世
香港d 垃圾刑期完全無阻嚇力

女通宵車長

拎綜援住公屋最穩陣

no
公屋好多痴線佬斬人

計埋假不足15個月真係要還神

跌十四米唔死不過半身不遂，唔知係好彩定唔好彩

坐監個陣好似都係要做野

今次條友有冇打死火燈 ?